Dans chacun des cas, construis un triangle $EFG$, rectangle en $F$, en
respectant les indications.
\begin{myenumerate}
\item Calcule la longueur $GF$ sachant que $EG=10$~cm et
$\widehat{EGF}=35$\degres.
\item Calcule la longueur $EG$ sachant que $EF=8$~cm et
$\widehat{EGF}=39$\degres.
\item Calcule la longueur $FG$ sachant que $EF=4$~cm et
$\widehat{FEG}=75$\degres.
\end{myenumerate}